錢 嘉 樂 一 家 祝 大 家 豬 年 快 樂

錢七又大左

細女都愈來愈似老豆

連登女兒錢七要快高長大

盡得老豆老母真傳

我覺得大個咗會似陳奕迅老婆

一向細女都唔靚
係相比之下先個個讚